31/10 保護林鄭月娥! 保護林鄭月娥! 保護林鄭月娥!

一齊出! 一齊保護林鄭月娥! 一齊保護林鄭月娥! 一齊保護林鄭月娥!
Speaker(s) The Honourable Mrs Carrie Lam Cheng Yuet-ngor, Chief Executive of the HKSAR
Date and Time 2019/10/31 12:00 to 13:30
Venue Grand Hall, 香港會議展覽中心 Hong Kong Convention and Exhibition Centre

推推

推